隔離營將爆滿！唐英年倡徵用迪士尼酒店石崗軍營

唐英年指，鑑於檢疫中心的三個度假村即將爆滿，建議徵用迪士尼3間酒店作為隔離區，以及在迪士尼旁空地建設新的檢疫中心，並考慮使用石崗部份軍營。

特區政府徵用暉明邨及饒宗頤文化館作為檢疫中心引起當區居民不滿，接連引起衝突，亦未能有效解決口罩荒，身兼全國政協常委的前政務司司長唐英年指，鑑於檢疫中心的三個度假村即將爆滿，建議徵用迪士尼3間酒店作為隔離區，以及在迪士尼旁空地建設新的檢疫中心，並考慮使用石崗部份軍營。他亦提出與民主派朱凱廸一樣的建議，即按照《儲備商品條例》規定，把口罩等防疫物資列為儲備商品，進行統一採購和發放。

身兼全國政協常委的香港友好協進會會長唐英年今日發新聞稿，就應對武漢肺炎工作向政府提出建議。他建議政府採取更嚴格入境措施，對任何來自內地或14天內曾到內地的非本港居民入境，進行嚴格限制，如非特殊需要，暫拒入境，如准許入境，也需要求其提供完備的醫學資料，並佩戴電子手環，以掌握在港行蹤。
針對來往內地的港人，唐建議凡14天內曾到訪內地的本港居民回港，要安排在指定地點進行14天隔離觀察；居住在深圳或周邊城市但在港工作的本港居民，建議政府責成其公司暫時或讓他們留家工作，或在港安排住宿，由政府給予一定補貼；對於因工作需要必須經常往返兩地的本港居民，如在深圳工作的醫護人員、物流人員等，政府應做出特殊安排，並責成相關責任機構訂立嚴格防疫消毒制度，務求保證安全。

唐亦指，政府應增加隔離檢疫中心，讓有關人士入境後集中隔離檢疫，鑑於現用作檢疫中心的3個度假村即將爆滿，他建議徵用迪士尼3間酒店作為隔離區，並在迪士尼旁空地建設新的檢疫中心，亦可考慮使用石崗部份軍營，並加快鯉魚門隔離營的建設。

針對口罩短缺，他建議政府按照《儲備商品條例》規定，將口罩等防疫物資列為儲備商品，進行統一採購、統一調配及統一發放，同時嚴格管理市面上哄搶囤積、高價售賣的現象。

唐唐

呢啲選址先正路嫁嘛

用狗屋咪得羅

咁海洋公園酒店呢?

屌你老母，連唐狗提出嚟嘅建議，都好過個垃圾政府嘅防疫措施

黃唐

仲要向當事人收番錢

好

港中醫院呢

嗱，唐唐，呢鑊我撐你喇

石崗軍營好啊
大把屋無人住

我地都講左好撚耐咁樣做啦
係條777成個小學雞咁鬥氣
真攬炒之母

一早要用軍營

一早要㨂呢啲偏離民居既地方

鋪路做下一屆特首

Push

軍營

復仇689

新屋嶺啊嗎

係咪仲想選特首

人地包機撤橋之後都係入軍營隔離

解放軍: WFC